把電鈴當AV女優？ 男喇舌狂舔3小時還放尿

美國一名33歲男子阿羅優(Roberto Arroyo)，似乎把人家大門的電鈴當成AV女優，竟然與電鈴喇舌狂舔3小時，還在人家家門口放尿。

據美國《福斯新聞網》報導，女屋主杜根(Sylvia Dungan)表示，事發在上周末，但她和老公戴夫(Dave)外出過夜，家裡當時沒有人在家，有一名兒子住在家中，但整個晚上也不在家，要到早上6點才會回家。但就在隔日清晨5點多，他們家中的警報器響起，表示有人站在門前，但這個時間會有人來訪，相當詭異。之後杜根夫妻查看監視器畫面，才恍然大悟，原來是一名陌生男子對她們家的電鈴狂舔，足足舔了3小時，表情相當陶醉，最後還在她們家門前放尿。

杜根就說：「這實在太好笑，但怪男也沒做出什麼錯事。」警方事後認出這名舔電鈴怪男，就是阿羅優，並表示他涉及另一起竊取聖誕樹延長線的案子，他將被控輕微竊盜罪和遊蕩罪。